依家881政好星期天果條友乜水？講嘢咁柒！

仲喺度譴責71 暴力！

又狂講71係暴動！
乜撚嘢節目嚟

成班老嘢仲喺度鬧緊

校長都話要搵源頭啦，依班老嘢離晒地！

聽到都嬲

May姐（陳淑薇）係親共，同689關係好，拎過香港銀紫荊星章者。
我老豆（佢反共，我阿媽要聽先至開）而家聽緊，一路聽我一路屌緊。

主持:陳淑薇 羅輝 黃江天 劉銳紹

好撚恐怖

仲係林鄭tone話未解說清楚

袁花同周融應該好妒忌！

商台之前個新聞部二姐淪落到做政治助理，好明顯新聞部係親政府

主持:陳淑薇 羅輝 黃江天 劉銳紹

袁花同周融應該好妒忌！

好撚賤

鬧緊泛民攬示威者

頭先搭van仔個司機一路聽一路屌林奠老母

881明明晴朗ok

依個節目做乜撚

係咪要咁樣
2種節目都有
先續到牌？

仲想抹黑眾籌！

白頭佬成個比人秤起，擺明班友就唔聽泛民點，咁都可以入泛民數？

係
好撚嬲聽到

成班離地垃圾

依個節目係新聞部總監親自主持，新聞部同節目部好明顯立場唔同

仲衰過cctvb
即係881晴朗係節目部？

May而家係主席特別顧問，而家總監係黃永亨。

條廢老退左休都要番黎指指點點，湊孫好過啦

陳淑薇呢條垃圾不嬲都係保蝗維穩
羅輝就係佢嘅應星蟲

頂唔順
唔聽

家長式邏輯